話說頭先老母同我講有個靚仔搭地鐵睇女比車門夾斷JJ，我當堂嚇一跳

：老母
：我

我：假架單嘢！
老母：係鬼！有晒圖都可以係假嘅？
我：腥俾我睇下

真係唔難相信點解咁多on9廢老被「順豐」呃晒啲錢

有乜用

你新嚟㗎？